康文署健身室？

想問下除左大學果啲證同上康文署個堂仲有咩方法有個資格，自己係直接申請，未試過其他途徑，幫朋友問的

將你個標題去google打一次囉 問問問

康文署個網有講